{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho798937728/ssi-keulujeu-hotel-sogcho-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195981569&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=77273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=215408841&selectedRatePlan=256039924&expediaPropertyId=24935554&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨 크루즈 호텔"
    },
    "text": "シークルーズホテル (씨 크루즈 호텔)\nシークルーズホテルは車で15分以内に雪岳山国立公園があり、多くの人が訪れる場所です。 ここでは、お客様に有線インターネット、WiFi、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。 これらのサービスを受けた多くのお客様は、特に朝食と場所に非常に満足していました。 , ホテルサイズ : 443室の客室 , チェックイン開始時間:15:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットを提供 客室内で無料WiFi及び有線インターネットを提供 , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の駐車 - 路外駐車オプション付き , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "シークルーズホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "シークルーズホテルは車で15分以内に雪岳山国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "シークルーズホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "シークルーズホテルでは、有線インターネット、WiFi、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食があります。多くのお客様が朝食に非常に満足しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。レイトチェックインも可能ですが、客室の利用状況により異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "免責事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、ホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "はい、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は18歳以上です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可ですが、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、シークルーズホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiおよび有線インターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、シークルーズホテルには無料のセルフ駐車施設があります。路外駐車のオプションもあります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 494
    }
}